<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LinearLayout xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
    xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
    xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
    android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent"
    android:background="#fff"
    android:fitsSystemWindows="true"
    android:orientation="vertical"
    tools:context=".ui.activity.TermsActivity">

    <FrameLayout
        android:id="@+id/action_bar"
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="48dp"
        android:background="#fff">

        <ImageView
            android:id="@+id/login_back"
            android:layout_width="wrap_content"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:layout_gravity="center_vertical"
            android:paddingLeft="8dp"
            android:paddingRight="8dp"
            android:src="@drawable/back" />
    </FrameLayout>

    <View
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="1px"
        android:background="@color/background" />


    <ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">

        <LinearLayout
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="match_parent"
            android:orientation="vertical">

            <TextView
                android:layout_width="match_parent"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginTop="10dp"
                android:gravity="center_horizontal"
                android:text="小说侠用户协议"
                android:textSize="18sp"
                android:textStyle="bold" />

            <TextView
                android:id="@+id/textView"
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content"
                android:layout_marginBottom="20dp"
                android:layout_marginLeft="8dp"
                android:layout_marginRight="8dp"
                android:layout_marginTop="8dp"
                android:text="重要须知：\n　　1.权利归属声明\n1.1除非本平台另行声明，我们在本平台上所生成、制作、推出的所有产品、技术、软件、程序、数据及相关内容信息（包括文字、图片、音视频、网页版面、图表、数据等权利和权益内容）的所有权利（包括知识产权、商业秘密及其他相关权利）均归本平台及/或其关联公司所有。未经本平台及/或其关联公司许可，任何人擅自使用上述内容，均可能会侵犯本平台及/或其关联公司的权利，我们将会追究侵权者的法律责任。\n1.2本平台上的商标性文字及/或图形标识，服务运营商字号名称等均为本平台及/或其关联公司在中国和其他国家的商标等权利，如有宣传、展示等任何使用需要，您必须取得本平台及/或其关联公司事先书面授权。\n2.内容限制\n2.1为维护本平台的正常运行秩序及效率，未经本平台及/或其关联公司许可，任何人不得自行、授权或协助第三方对本平台及其系统进行地址扫描、网络端口扫描、操作系统探测等扫描及/或探测，或以包括通过机器人、蜘蛛等程序或设备监视、复制、传播、展示、镜像、上载、下载等方式擅自获取、使用本平台内的任何内容。\n2.2任何人亦不得通过本平台的账号体系的借用、仅凭用户授权等形式，在未经本平台同意的情况下，通过账号体系获取账号体系内的任何资料、信息，特别是涉及到商业秘密、个人信息在内的敏感类信息。\n3.网络生态建设\n3.1为了营造良好网络生态，保障公民、法人和其他组织的合法权益，维 护国家安全和公共利益，我们将根据《中华人民共和国国家安全法》《中华人民共和国网络安全法》《互联网信息服务管理办法》等法律、行政法规，自觉践行社会主义核心价值观，营造清朗的网络空间，并开展的弘扬正能量、处置违法和不良信息等相关活动。\n3.2我们鼓励您制作、复制、发布含有下列内容的信息：\n（1）宣传习近平新时代中国特色社会主义思想，全面准确生动解读中国特色社会主义道路、理论、制度、文化的；\n（2）宣传党的理论路线方针政策和中央重大决策部署的；\n（3）展示经济社会发展亮点，反映人民群众伟大奋斗和火热生活的；\n（4）弘扬社会主义核心价值观，宣传优秀道德文化和时代精神，充分展现中华民族昂扬向上精神风貌的；\n（5）有效回应社会关切，解疑释惑，析事明理，有助于引导群众形成共识的；\n（6）有助于提高中华文化国际影响力，向世界展现真实立体全面的中国的；\n（7）其他讲品味讲格调讲责任、讴歌真善美、促进团结稳定等的内容。\n1.        任何人不得制作、复制、发布含有下列内容的违法信息：\n（1）反对宪法所确定的基本原则的；\n（2）危害国家安全，泄露国家秘密，颠覆国家政权，破坏国家统一的；\n（3）损害国家荣誉和利益的；\n（4）歪曲、丑化、亵渎、否定英雄烈士事迹和精神，以侮辱、诽谤或者其他方式侵害英雄烈士的姓名、肖像、名誉、荣誉的；\n（5）宣扬恐怖主义、极端主义或者煽动实施恐怖活动、极端主义活动的；\n（6）煽动民族仇恨、民族歧视，破坏民族团结的；\n（7）破坏国家宗教政策，宣扬邪教和封建迷信的；\n（8）散布谣言，扰乱经济秩序和社会秩序的；\n（9）散布淫秽、色情、赌博、暴力、凶杀、恐怖或者教唆犯罪的；\n（10）        侮辱或者诽谤他人，侵害他人名誉、隐私和其他合法权益的；\n（11）法律、行政法规禁止的其他内容。\n4.责任限制\n4.1鉴于本平台为用户提供信息发布、存储等技术服务，除非本平台单独 提示或声明，本平台上的内容信息等均由用户自行提供并上传，用户对其信息承担相应法律责任。本平台转载的内容系出于传递更多信息之目的，并不意味我们赞同其观点或已经证实其内容的真实性。\n4.2本平台依照法律规定履行基础保障义务，但对于下述原因导致的合同 履行障碍、履行瑕疵、履行延后或履行内容变更等情形，本平台并不承担相应的责任：\n（1）因自然灾害、罢工、暴乱、战争等不可抗力因素；\n（2）因电力供应故障、通讯网络故障等公共服务因素；\n（3）在本平台已尽善意管理的情况下，因常规或紧急的设备与系统维护、设备与系统故障、网络信息与数据安全等因素。\n4.3任何通过使用本平台而链接、跳转到的第三方网页、程序均系他人制 作或提供，您可能从该第三方网页上获得资讯及享用服务，除法律法规另有规定的，本平台对其合法性概不负责，亦不承担法律责任。\n5.知识产权保护\n我们尊重知识产权，反对并打击侵犯知识产权的行为。知识产权权利人若认为本平台上的内容（包括但不限于我们的用户发布的各类信息）侵犯其合法权益的，可以通过我们设置的投诉通道进行投诉，我们将在收到知识产权权利人合格通知后依据相应的法律法规以及平台规则及时处理（请附上版权归属证明材料以及本平台具体侵权链接以便本平台及时处理）。" />

        </LinearLayout>

    </ScrollView>

</LinearLayout>
